新人砌機，主玩PUBG求指點意見！！！！

其實我係跟住網上既list
改左少少，

請問有冇邊一part要改？
問過d人 有人話唔駛i7-8700
用i5足夠，

咁用邊樣好d?
主要玩 PUBG

買個144hz mon好過啦
呢個好似最盡75?

完全唔識
frd話mon可以隨便買就 揀左個最平既 🌝

i5
Ryzen 5 2600

如果你想60fps打嘅話 1050ti都夠做

你買得1070就預咗fps過百，咁嘅話就基本上要買144hz,如果唔係就浪費咗你張卡

1070ti做膽 基本上過百fps 唔買144hz mon
基本上你張卡等於1060 冇鳩用

pubg...我朋友i5 34xx都能玩...
display卡還是amd的rx370
8400 + 1066
d$拎去upgrade火牛
ram好過
仲有ram 用aegis 當年17年個排... 與其花錢幫人清amd玩過/燒壞的ram 你不如加上換gskill的貴價ram起ma雙通道出問題機率無咁大,不過2條是但一條有事都要蚊哂返去廠到搞

係amd炒,炒幾炒咪最後搵i字頭既人埋單

144hz一闊三大啊

要谷埋cpu ram

ching, 呢個咩網黎?

一定要144hz mon
玩耐左就知差好遠
cpu唔洗i7 有多錢update個Mon/display卡好過

CPU- 隻GAME食GPU>CPU. i5夠做,唔識RYZEN
GPU- 144HZ要食足應該要1080TI
120-130FPS 1070
95-110FPS 1060
SSD- 無錢120GB,有錢480GB
RAM- 全低8GB夠做,其他SETTING就16GB
MOON- 1080P 144HZ

144hz最好i7 oc啦

i5 8600k oc得既

已經決定換i5🙈🙈

Ys已經決定換 i5 8600k~~~

TerminalHK

好！！ 我去睇睇mon 感謝~

MON起碼用144HZ
最平個堆應該2000頭. (24")
27"既話應該要2000尾/3000幾

樓主筆直幾多?

凈計部電腦

答單問 7k既食雞組合夠唔夠做

around 14k 🤣🤣🤣

8600k不如ryzen 2600